風災後，見證了資本主義的威力

社會絕大部份的民意都十分清楚，都認為風災後應休頓一天。當然不是因為希望多一天假期，而是社會根本就還沒有重返秩序。

個個都嚷著要林鄭宣佈工商界休假一天。我睇到真係笑左出黎。你估你生活係社會主義呀？佢根本就冇權干預商界。在資本主義的社會，政府可以干預市場咩？呢個先係重點。

權力在資本面前要低頭，這就是資本主義。

聽日早d起身番工啦。